大家一齊幫警警警嫂打打氣！！

之前見到隔離Post好正，

隻手痕咗下之後突然夢到啲圖，
想同大家一齊喺呢個動蕩時刻兼幫警警警嫂打打氣！！

仲有其他巴絲打發夢時跌出嚟的圖：

如果巴絲打有其他都分享出嚟，
一齊幫警警警嫂打打氣！！

有冇方法聯絡到一班警嫂？或者家屬？20-30人以上
可以一齊去721拉banner
“唔好推我老公出嚟死”之類
我可以幫手搵人搵media一齊搞大佢
或者匿名受訪